「重要」無一定既意志力同堅定立場既新仔唔好再上連登

我知道經過今次運動有好多新人上連登
無上開嘅人會唔知道連登本身嘅風氣係點

呢度本身就有大量假膠五毛同分化撚
今次之後更多
佢哋會不停出fake news
同埋留撥火既cm 營造一種大量敵對既氣氛

各位睇下就算 唔好咁認真

上連登 勿認真
上既時間記住
呢到既人有超過一半以上係冷氣軍師

呢到係無前線嫁